奇異博士同奇異種子鬥快食奇異果

邊個會嬴？

奇異種子可以進化到奇異花再食自己啲果，

Win Win

唱埋奇異恩典

你地都無得救 咁撚戇尻問題都答

不思議だね

數學角度黎講，一個人進食速度係同口部面積大小成正比，即係個口愈大能夠同時食落肚既野就愈多，咁我地首先睇下兩位個口既大細

依上圖目測，奇異博士個口半徑大約4cm，計算得出擘大之後(假設圓型)面積為：
pi * (4^2) ~= 50.27cm^2

再睇睇奇異種子個口

目測半徑應該有10cm，計算得出面積為：
pi * (10^2) ~= 314.16cm^2

比較之下， 314.16 > 50.27，由此可見奇異種子於同時間之下能夠食到既奇異果係比奇異博士多~6倍

所以贏既會係奇異種子

巴打溝死女

咁認真&有晒數據既分析都係得到負評

好傷心 退出數學界

唔好放棄啊

E koo 射

一睇到目測就知on9

濕哂

揾埋戚其義再鬥過

有冇睇架? 奇異博士轉一轉粒石就食完

但係奇異果要批皮食,奇異種子隻手拎唔到刀,所以應該係奇異博士贏。

奇異博士有time stone嘅話贏硬

真係唔識嫁喎
奇異種子絕招係咩？飛葉快刀呀ma
係奇異博士仲一個個奇異果批緊既時間，奇異種子已經逢逢逢逢逢將啲皮批晒
所以都係種子bb贏

係我輸左,我既pokemon知識比唔上師兄!
小弟甘拜下風!